有冇人學過以色列格鬥術

會唔會俾人打爆鼻或者斷手指